呢排好大壓力 情緒又唔穩定

啲情緒好跳脫
一時好hyper 一時個人又好唔開心、亂諗野、冇動力工作
人哋做少少野都好刺激到自己咁

啲時間好緊迫 好多野都未預備好
好驚自己搞唔掂 衰咗又要繼續浪費多年

呢幾日好似抖唔到氣咁 有啲手震
為咗放鬆啲 自己係咁去沖涼

咁又一年啦 我呢兩年都係咁

睇醫生

明明前排都好返啲 依家又好似差返

一直好抗拒呢件事
不過呢一年都有keep住搵心理學家傾計
我覺得冇乜用

如果抱抗拒心態 見咩人都無意思喎

係
不過最近都有個朋友幫到我 好似係
所以前排個人開心返啲

以為自己今年冇乜嘢 其實都唔係真係好咗好多
雖然相比上年對住人個面口冇咁黑口黑面

唔好唔開心啦

我諗而家除咗躁鬱之外應該有啲焦慮

搵多啲人傾下計會好啲
例如小妹

寫日記，每日堅持寫自己每天的快樂事

我試吓

啪下維他命b
曬多啲太陽
郁多啲令自己心跳加速
寫低開心事 學下欣賞身邊微小既事

就係唔想活動

記得連續寫起碼21日（形成一個習俗），加油

狗飯吃太多了

same

燥鬱症
有朋友拖左幾個月先正視 最後入左青山

我自己又冇話咁樣而好影響生活嘅

正常 情緒低落唔想郁
由散步開始 一定要迫自己每日行下 鳩行都得

依加食完飯就喺荃灣行去元朗

其實我都係，行年廿五，快廿六大學畢業但打份廢工，政府考黎考去都考唔到，入境主任，督察都無我份，做散又唔甘心，唉，人生